我在今年6,7月去過波羅的海三國同睇世界盃呀

大家有興趣的話上我個Blog睇下呀